點睇歐洲足協又搞多個歐洲聯賽.........

歐聯 歐霸之後
有無人會睇

踢咗幾日啦

感覺上似係搞啲名堂提高投注額

樓主應該講緊球會比賽,歐霸之下再加一項比賽,唔係國家聯賽

係呀 21-22年開始

想chur盡班球員

圖圖盃2.0
定城市博覽盃2.0?

不如開返盃賽冠軍盃好過啦

搵d二線去踢都好嘅

Cap水